男朋友睇垃圾臭雞youtuber陳怡

睇條臭雞淘寶bra試上身
成條片都係影住對奶 成幾分鐘
我條仔竟然睇晒
好撚嬲

垃圾冇taste飛得
陳怡係雞係垃圾係公廁

飛撚咗佢啦！睇一件40歲脂肪波嘅男人，唔值得再蝕畀佢

嘩你條仔都好撚重口味，鐘意睇三個波既脂肪團忍者龜。。。

btw知你就係隻忍者龜想坤人想去睇你台呃點擊，太低招了🙏🙏🙏

你條仔食得好偏

分手

下 佢有四張？

你介紹佢連豬icon啦
可能佢覺得豬可愛啫

緊係有啦，你望吓上面張相

真實年紀好似2字頭，但睇樣真係45都有人信

仲邊度可以有2字頭，燒山都估佢30中啦…你見過佢一啲眼尾幾層魚尾紋，你都唔相信佢仲2字頭。

咁我收錯風，不過重點係佢成隻老豬咁仲覺得自己好靚，真係哪兒來的自信